其實頭文字D點解會咁勁？

都咁多年啦 好多時好多地方都會見到佢啲對白
利申：我都成日講

三萬蚊

你條女係雞？

打人？我打飛機tim啊！！

Fc鬥Fc鬥Fc鬥

阿澤真係靈魂人物

三年前 校長條八婆同我講...

喂阿木你不如唔好叫阿木你索性叫條廢柴啦你
之後...

神以前都係人

不過神做到人做唔到嘅野

之後佢就係神

一年呀

FC鬥

二B高班 茂木夏樹

因為有我

三萬蚊 過夜 你條女做雞架
好岩依家既社會用 咪多人講

今日白色

揸GTR 我洗炒？

C鬥C鬥C鬥C鬥鬥

你揸GTR死左喇

邊有人坐車會嘔架

我買咗件件好性感既內衣呀！

邊有人坐車會嘔先得架

我京一唔會輸比同一個人...twice

泳衣呀屌你

我啊木唔係廢柴

呢排睇野愈黎愈慢...

老豆打仔
因住俾雷劈

知唔知咩係神

阿海你點揸車架? 你知唔知呀尋晚果個呀係帝皇隊既車手黎人地係玩職業賽架、你揸呢架咁既垃圾練贏左人地架EVOLUTION呀

老豆我要買GTR!

買架賓士啦

加隻勞

不過佢做到人做唔到既野

所以佢就係神

唔岩聽既說話你想唔想聽...

不過神有時都會做下人做既野

你想講啲咩啊

我京一

唉周杰倫自己都話啦，拓海老啦....
好可惜無第二集

嗱你同我車住佢兜一轉秋名山，一滴都唔好漏出黎

我睇野越黎越慢，之後我先知其實係我越黎越快

句句都有聲

個世界冠軍沒用架啦

依句係咩黎

屌睇留言好似係個腦度播緊套戲咁
小心甩尾啊！！！！！！！！！

哦！唔通遲到嗰個贏咩

個肥仔真系吾識架bo

吾你老母

成套戲出哂黎

阿木捉曱甴啊？
唔係啊 搵老豆啊

3萬蚊 過夜！

我買左件好性感嘅泳衣呀

世伯呢！？

我７歲識你，你為左隻雞打我

你條女係雞呀！三萬蚊同人過夜呀！

唔該爽啲手呀，我趕住車我助手落山。

個世界冠軍無用架啦

雞黎渣

唔啱聽嘅說話你想唔想聽

千祈唔好有跟人斗既心，你要贏既係自己

咁老母又點呢？

夜媽媽包住個頭肯定係基

我懷疑佢上山呀都唔知係唔係 嗚哇！！！！！

斗你老母
鬥啊

奶好啊 有咩好啊 又高鈣 又有蛋白質

最緊要咩呀？明目呀！車手最重要係咩呀？對眼

因為杜文澤演活左呀木

mk

你係咪有病呀

入到黎好似睇緊套戲咁
: 你唔係想將呢副野切落架86度下嘛
:正唔正丫
: 你個癲佬丫

翻煲幾次都係覺得好正

加入我車隊

除左拓海 每個角色都有對白記到入腦

以前我地賽車 有冇見過咁多乳鴿

我揸車，你洗車，幾有前途呀

因為已經深入民心
btw 不如咁啦 加入我車隊

阿木真係精髓
一個阿木好笑過十套低俗系列加埋

我打人？我打飛機添呀

我冇車呀
唔洗車嘅,你嚟幫我洗車咖姐

唔?我冇車呀
唔洗車嘅 你黎幫我洗車架姐
你諗下我渣車 你洗車
幾有前途呀

呢套戲真係經典
差唔多大半既對白都可以拎黎講
有邊套戲得
最吸晴既 真係杜生

哦原來基嘅 咁我翻屋企啦啵

咁就要睇下最後個...五...連..髮...夾...彎...

仆街個post有聲

屌你有聲

Jay Edison
杜汶澤

哦唔通慢個個贏咩

哦！唔通遲到嗰個贏咩？

三萬蚊 過夜

但係阿B坐完文太架車之後。。。

一年喇,我已經係秋名山嘅車神

吸精

拓海：le講咩呀

粉腸

用拳頭係解決唔到問題嘅

坐車會嘔唔係粉腸呀？

豆腐佬

係咪拓海贏左部GTR 尋晚夜總會條數就...

屌

拓海奸巴爹 拓海奸巴爹

喂，高橋涼介？我想加入你車隊

豆腐佬你講好啦 係公眾場所打仔對小朋友心理影響好大架

有聲post

借糧？你做得啲咩啊世界冠軍？
我唔知!

冇車呀～

唔洗車既 你嚟洗車架姐

哦！原來基嘅！咁我翻屋企架喇啵

先幾年邊有咁多人講

唔係今次我打死你㗎

d歌真係好正

我要買GTR

一路向北

正到一個點

好好玩呀？

我買左件好性感既泳衣

你２個個名

如果你係我老豆.我打左你好耐.

唔洗車嘅你黎幫我洗車架姐

對唔住 你要既野呢道冇得賣
唔該你去第二間！

屌你地，句句有聲！

之前話拍第二集堅定流？

就好似飄移咁，點飄呀

呢條肥仔真係咩都唔識架喎

衰仔！做咩偷左我條底褲呀

三年前 校長條八婆同我講...送一份禮物。。改變生命

等睇全對白

:喂高橋涼介 我係藤原拓海 我想加入你既車隊

:等我揸！

我屌你老…
咁嘅廣告都好cap！
收檔啦，唔好撚阻人睇post ok?

發火呀！車手係應該有火嫁嘛

回返樓主巴打先，因為漫畫係標榜用低性能車輛加技術勝到高性能車輛。另一原因就係漫畫當中主角群車輛款式比較貼地親民，令讀者更易代入感。另一較吸引係居功於分鏡，你睇下一格已經知大家追逐差幾多，而且畫面分鏡更近似電影鏡頭。

如果你係講電影，當然係因為阿木
我揸GTR我會輸！？
三萬蚊！你條女係雞啊！

佢真係唔識架喎

架86上緊山

嗱你今晚上秋名山
跑...贏gt丫佬
我禮拜日借架車比你用

睇賽車就緊係嗌嫁啦! 嗌啦!
托海 奸爸爹 托海 奸爸爹

「粉腸！」

點解唔見你撞山架車o既?

認真答 好似係白龍王幫手 原本想搵Edison做主角 但白龍王話周杰倫先旺套戲 但個個都知實則選角最好係杜文澤

周星馳仲勁啦，咁多年都依然經典

你知啦，我爸爸，嗯

小心甩尾啊～！！！

肥仔車神

冇事咪好囉冇事先有得做世界冠軍

第二集換左人

同埋動畫版好似係史上第一套用cg嘅動畫
再加上euro beat bgm加乘先會咁成功

2大潮神edc同fisherman

因為蟻

我京一 唔會著好性感既泳衣 twice

龍咁威果啲都係
都係果句啦 容易襯衫呀嘛

幾時出第二集

打手多

拓海:阿木 典解你架車更怪ge

好撚嘈個post

一入彎 拉一拉手制 架車BL一BL

就係呢度！

拓海 你係咪有病呀？

唔知點解同周星馳一樣睇極都唔厭

呢度無你想要買既嘢

唔該你去第二間！

決勝既地方就係呢度

壓力係黎自車胎

你都估唔到 你老婆會離開你呀

快極咪又係86

高橋涼介 我係蕂原托海
我想。。加入你車隊

一年喇,我已經係秋名山嘅車神
士必*車隊嘅老闆

咁又點呀，型囉

87出左未

再快又咪係86

痴線睇個post好似又睇完一次頭D 咁

邊到有得睇返？

未睇過都比你把搞到d句上哂腦

又搞到我想翻煲一次

有粵語版link 嗎？好想睇多次

邊有世界冠軍坐車會嘔架

個post好撚嘈

咁架車咪好慢囉

上網一search 就有

粉腸！

仆街

竟然未睇過

仲讀緊小學？

定係岩岩放監

曾經有巴打係高登開過post問
陳冠希如果想自己開個私竇，應該叫咩名

唔知有冇人記得

高橋涼介,什麼時候跟我賽一場
如果你贏得了所有群馬山路的車手
我就跟你賽一場
山路
是下山,全日本下山的路
從明天起,你從南面開始,我從北面開始
跟不同山路的車手較量
看誰贏的最多,怎麼樣？
你不是想在賽車場嗎？
賽車場～～
還是山路好玩
《頭文字Ｄ》
我回來啦！
幾點呀
老婆…
幫我換內褲
臭小子幹嘛偷我的內褲呀…
去哪兒呀？
我上學去啦！
上學,放暑假上什麼學呀！
整天不露臉,天曉得在哪兒鬼混
咦,是女裝
知不知道什麼是神
神以前也是人
不過他做到人做不了的事
後來就成了神
一年前,校長那臭三八把我趕出學校
她對我說,她說：‘阿木你不如別叫阿木’
你乾脆叫做廢物啊你
後來我想清楚
我要讓全世界的人都知道
我阿木,不是廢物
我要做車手
就一年了,我已經是秋名山車神
ＳＰＥＥＤ－ＳＴＡＲ車隊的老大
你不是去年才考到駕照
這才說明我是天才啊！
很簡單,就拿飄移來說吧！怎麼飄？～～～
一轉彎,拉拉手煞車,車屁股就過去了
那又怎樣,帥啊
車子…車子不就變慢了嗎？
那你說怎麼飄呢？
踩盡油門
過彎的時候,不要太慢
轉向反過來…然後繼續換…
你這麼開早就連人帶車全都摔下去死定了
算了,我不怪你,你跟我一起拿到駕照
到今天你連方向盤都沒摸過
這樣吧,加入我的車隊
我沒車呀！
不用車,來幫我洗車的
你想想,我開車你洗車,多有前途呀！
來兄弟,幹了
奶好呀,有什麼好
又高鈣,又有蛋白質
最要緊是什麼,明目
車手最要緊是什麼,雙眼
等會去看電影嗎？
好啊好啊！
不去了我還要兼職呀！
那我們自己去了
喂,你幹嘛？
二年,Ｂ班,茂木夏樹,今日,白色
很有趣啊！
你緊張什麼,你跟她很熟
不是呀！
不是,聽說你上個星期為了她…
跟隔壁班的大狼狗吵一架
開工了
對啊,我也要去提款了
好,開工了
剛才那班人是你的同學
嗯
看來他們不像好人,像飛車黨
不是,他們只是放學在油站做兼職
他們工作很辛苦的,一個月只不過賺十萬日圓
上次我給你的錢都應該用完了吧！
謝謝你一直以來這麼照顧我跟我媽媽
我們用不了那麼多的
你這麼乖,是你應得的
我真的不知道你是怎樣當老爸的
跟你拿個一百萬日元,你都說沒有
我是擔心你呀！小心最後那幾年沒有人管你
我最後那幾年一定好
怎麼會好呢？
我當了世界冠軍之後要是不養你的話！
那你不就慘了嗎？
我還有這間加油站呀！
店長,收錢
這加油站你死了以後不還是我的,對不對
謝謝
算我跟你借,就可以了吧！
跟我借
不算我養你的那筆
你總共借了我八百六十三萬五千
跟我借,你有什麼貢獻啊！世界冠軍
我不了
先生,歡迎光臨,要加什麼油
請問秋名山的車神是不是這裡老闆
不好意思,我沒有聽過
你臭小子
你們看,這才叫車嗎？
又大尾翼,又合金輪圈,嘩,跑車方向盤
這車子要多少錢呀？
請問這位先生是不是秋名山車神
我是
但秋名山車神應該是這裡的老闆
你說得對,幾年後他一死了,我就是老闆了
老子打兒子,天打雷劈呀
不好意思,其實我們是妙義來的
ＮＩＧＨＴ ＫＩＤ車隊
我叫鐘裡毅
我這次來是想跟秋名山的車神來個較量
我們秋名山沒有車神
如果你想拜神的話
那兒有間觀音廟,很靈的
怎麼都好,今晚我會在秋名山等你
洗車,今天晚上秋名山
總共贏了多少站呀？
你呢？
我也是！
待會你跟誰比啊？
不如我們先來一圈
這麼多人,你行不行啊？
放心,我會拼命
我三點要…要回到家,我爸…你知道的
放心
幹嘛？你不放心
你看,他們那麼多人
動作快點,我還要送我助手下山
你想載個人跟我鬥呀！？
不行嗎？
他好像什麼也不懂
既然這樣,不如我今晚坐你的車呀
哦,原來你們是一對的,那我乾脆回家了
胖子,在這兒開始,看誰先到停車場
誰先到誰贏
難道是晚到的贏嗎？
佢完全唔識架喎
過了第一個彎再說
後邊那輛車跟得好緊
條友真係唔識架喎
你…你想幹嘛呀？
冷靜點
超他的車,沒那麼危險
我想不用了
看…看著前面
什麼呀？
前面呀！
你看吧,你看吧,叫你冷靜點
就因為你不冷靜,你看才搞成這樣
怎麼樣,沒騙你吧！早說過會準時送你回家的嗎？
王八蛋
還說你呢！你坐完車會吐,你不是王八蛋嗎？
我想是時候我們來一場
還不是時候
為什麼
不中聽的話你想不想聽
說吧！
剛坐過你的車,我發現一樣東西
你每次過彎都很不自然,你不覺得嗎？
雖然你這輛ＧＴＲ的馬力很大
不過車頭很重
秋名山那麼多急彎
你每次入彎,就一定要推頭
尤其是最後那五連髮夾彎
你每次都拿不准最好路線
除非你能克服這個問題
否則你鬥不過我的ＦＣ的
除非你能克服這個問題
否則你鬥不過我的ＦＣ的
人沒事就好了
沒事才能當世界冠軍嘛！
我要買ＧＴＲ
我買輛賓士給你
我要買ＧＴＲ
加勞力士
我要買ＧＴＲ
昨天晚上你差點沒命了
昨晚我要是開ＧＴＲ,我會撞
你開ＧＴＲ,早就死啦
我要買ＧＴＲ

歡迎
請問有什麼可以幫忙的嗎？
你幫不了我,我找胖子車神
車神
你什麼意思,你是笑話我是吧！
昨晚我輸給一輛ＡＥ８６
他用慣性飄移過彎,他的車子很快
我只看到他有個豆腐店的招牌
你知道嗎？
如果你知道他是誰的話
麻煩你跟他說一聲
禮拜六晚上,我會在秋名山等他
原拓海,是你啊！
神經,不是我
昨天晚上我在這裡了
昨天晚上鬥贏他的才是真正的秋名山車神
你別說是你
就是我…的好朋友,文太
你說什麼,再說一次
我知道這件事的確令人難以置信
就像現在看見你,自己也不信是你一樣
但是開ＧＴＲ那個人親口告訴我說他輸給你的
ＧＴＲ,好厲害嗎？
三百五十匹,全天候四驅
強化車身,國寶級跑車
那又怎樣
那你就隨便跟他賽一場,好不好
真是好熱
要是你是我老爸,我早就扁你了
歡迎光臨,有什麼可以幫忙
加滿,謝謝
加滿,好！
先走了,辛苦了
辛苦了,再見
拓海,拓海,拓海,拓海同學
你不是說過最喜歡吃溫泉饅頭嗎？
其實,上次你為了我跟隔壁班的同學打架
害你被校長記了過,我真的很不好意思啊！
我一直都想謝謝你
但每次見面,你好像都不愛理我
沒有呀…因為…我怕…我怕學校的人
怕學校的…學校的人會說…
我因為…
你是說怕學校的人說你跟我…
嗯
嗯,什麼呀
我們從小學開始就同班,一直到高中
我們一向有什麼說什麼的
最近你一直不理我
我幾個禮拜沒跟你說過話了
好不好吃
嗯
那我以後還可不可以跟你聊天呢？
嗯
其實,我有件重要事想告訴你
我買了件很性感的泳衣
大考之前你答應過我
你說開你店裡的車帶我去海灘游泳
你忘了嗎？
嗯
你說完之後,我就立刻去買泳衣
挑了很久,終於挑了件布很少的
你幹嘛這種表情？
你噎著啦？！
你沒事嗎？
可以,可以,可以
怎麼樣,你沒事吧
你剛才真是把我嚇壞了
拓海,這個禮拜你天來車站接我
你答應過的
好
我走了
拜拜
拜拜
拓海,這個禮拜天你來車站接我,你答應過的
爸爸
你最近在秋名山跑贏了那輛ＧＴＲ嗎？
好像是吧！
他很快嗎？
一開始是很快
但是一過彎不知怎樣就變成很慢
你真的覺得他很慢呀！
你想問什麼？
沒什麼,隨便問問
我買了件很性感的泳衣
禮拜天要用車嗎？
要
市販聯會搞聚餐,你想去啊？！
不去
臭小子,沒禮貌
臭豆腐
幹嘛？油渣子
有事找你
找我幹什麼？
當然是去一個又多美女,又好玩的地方
乾杯,乾杯
來,乾杯
你這麼好把叫我出來
不是怪我不上你的油站加油的嗎？
沒有,我是怪你…叫人別去我那兒加油
那因為你加油站的油比人家貴
我的油品質好呀！
你叫我出來,就是跟我說這個啊？
不是
想不到你…一把年紀,還挺棒呢！
你是不是要我露兩手給你看看嗎？
我是說,你前幾天晚上跑贏ＧＴＲ那件事呀！
那個不是我呀！
我很久沒有到秋名山去送貨了
那…這幾年,我見鬼啦！
那個是拓海臭小子
拓海
五年前,有一天晚上,我痔瘡犯了
痛得我,長得這麼大顆出來…他媽的！
於是,我就叫那臭小子替了我一個晚上
他那時候才念初二呀！
怕什麼？
秋名山,淩晨四點多
黑乎乎,鬼影都看不到一個
就由他開個夠吧！
起初呢,就四點出門,大概是…
五點半回來的
然後…一年之後他試過五點一刻回來,有時五點
再過兩年,四點半就回來了
半個小時來回,還加上送貨
他…現在跑一趟秋名山,大概是…
四分半鐘
拓海他真的…一次意外都沒有
當然不是一次意外也沒有
有一次趕著回家睡覺,拼命踩油門…
豆腐全都碎了
把它放好
一滴也別灑出來呀！不然你今天晚上不要回來
走吧！
剛開始要兩個鐘頭才能回來
後來…就一個半鐘頭
過了,一個月就一個鐘頭,接著又再半個鐘頭
我也懶得管他用多少時間了

你兒子這麼厲害,這樣吧…
過幾天,你就叫他跟ＧＴＲ那小子再鬥一圈
大不了油費我出
我年輕的時候,你們就叫我廢物
想不到現在我兒子比我還廢物
你知道吧！我九代單傳,就這麼一個兒子
如果有什麼三長兩短的話…
重新生一個
臭豆腐
喂…臭豆腐
ＧＴＲ那件事怎樣
喂！今天的帳誰付呀！？
臭豆腐,王八蛋
給我拿把剪刀來
我買了件很性感的泳衣
老闆,我想,星期天…你們全都走開
幹什麼？
老爸,我決定了,不買ＧＴＲ
這就乖了
拓海的老爸說得對,一個車手摔倒了…
要自己站起來
老爸…
借你的戰車讓我上秋名山
我的戰車
你當從來沒我這個老爸好了
那老媽又怎麼樣
關你媽什麼事
如果她知道我老爸昨天晚上去了那種地方
你猜她會怎樣想
找那位
臭豆腐,你個王八蛋
想我兒子去送死,阿木那個小子開走了我的車
今天晚上你一定要叫拓海上秋名山
我現在很忙,沒有空呀！
你這算什麼意思呀？
我第一次求你,你就拒絕我
昨天晚上找快樂那筆帳怎麼算
想買什麼豆腐
十九年前,群馬縣最快
秋名山藤原文太
當時的天才賽車手
很多車手告訴我…
你可能是日本第一個世界冠軍
可惜,你十九年前選擇了結婚
不做車手,跑去賣豆腐
有時一個決定可以改變一生的
飆車如是,做人如是
不過,做人…有些事情真是難以預料
你做夢也想不到,你老婆會離開你
發火就對了,車手應該有脾氣的
我很想跟你跑一圈,就一圈
對不起,你要的東西這裡沒得賣
請你去別的地方
打擾了
喂,無聊人打來的電話不要聽
喂
明天你是不是要用車
你今天晚上秋名山跑贏了那輛ＧＴＲ
明天我把車借給你
另外加一缸油,加滿
喂
臭豆腐
是不是今天晚上拓海贏了那ＧＴＲ
你卡拉ＯＫ那筆帳就
就....
上山的車已經攔住了
所有路面暢通,隨時可以開車
秋名山車神,你別玩好不好
你上次連入彎都不會這次還開這種車來！
我怕你會死呀！
你管得著嗎？路是你家開的嗎？
隨便找幾個人,拿對講機就準備封路
小心我報警啦！
你真的不走
你走我就走啊！
你幹什麼？
你們幹什麼？
喂…你別弄我的車
你幹嘛？喂…不要弄我的車
下來,不要弄我的車
涼介…有輛ＡＥ８６,上山了
真正的秋名山車神來啦！
拓海的老爸
阿木
拓海,你來幹嘛？你老爸呢？
伯父躲起來…
沒有呀,他叫我來…
你幹嘛？
你幹嘛？送豆腐？
不是,他叫我來跟ＧＴＲ跑一次
你別亂來,你連拐彎都不會
你跟他鬥,你死定了
你放心,我開車送貨走這條路有五年了
我知道…可是你的駕照才拿到一年
我贏過他一次
上次贏我的是你
嗯
喂,臭豆腐…
臭豆腐
拓海今天晚上贏了,卡拉ＯＫ的帳咱們就兩清了
兩個鐘頭以前我不是說過了嗎？
什麼兩個鐘頭
那ＧＴＲ那麼快,阿海有沒有把握
以前你每輛車都比我貴比我快
你有贏過我嗎？笨蛋
你不一樣你是瘋子
我有說過你我的孩子正常嗎？
五、四、三
加油啊
二、一、ＧＯ
小心甩屁股啊！
但是,那輛８６起步不夠快
開始落後一點不要緊
秋名山後段直路越來越少急彎越來越多
到時才是那小子大顯身手的時候
大馬力的ＧＴＲ一路帶頭
直路上,８６根本無法追上它
過彎時距離稍微收窄一些
但是８６跑法很普通
我覺得根本沒機會貼近ＧＴＲ
開始進入多彎路段
８６的距離拉近了一點
但ＧＴＲ過彎的路線非常準確
８６改變跑法,它開始飄移過彎
在彎心的距離越拉越近
８６好厲害,過彎的速度很快
兩輛車緊貼過彎
那傻小子真的那麼快
幾年前,他說看東西不清楚
我帶他去配眼鏡了
誰知道驗過眼睛之後,一點事也沒有
我跟他說,喂,小子
別跟我耍花樣,信不信我扁你
他對我說,最近不知為什麼…
開車的時候看東西越來越慢
那時候,我才知道,他越來越快
上次在這個彎輸給他,這次不能輸
不是親眼看見也不相信,８６竟然可以緊貼ＧＴＲ
８６想過頭,ＧＴＲ連自己的線也不要來封住它
嘩！你不能耍賴啊！
拿回來,欠揍呀你
雖然８６過不了頭,但它們在彎路的距離越來越近
８６一直在後面找機會
照你這麼說,阿海豈不贏定了
那就要看最後那個,五連髮夾彎
就快到五連髮夾彎了,８６毫不減速
這速度不可能過彎的
８６在內彎高速過了頭
剩下的五連髮夾彎到底ＧＴＲ能不能追上來
ＧＴＲ減速了,８６贏了
你開車的技術很特別
你不在山上嗎？怎麼那麼快就下來了
聽說你用排水溝過彎,真的假的
我也想跟你來一圈,有時間嗎？
對不起,今天的比賽是我爸叫我來
可能不會有下一次
可能明天你會改彎主意了
搞定了
我把你養得那麼漂亮,你為我爭口氣
堆這麼多東西把我擋著
把我的煙撿起來,把煙撿起來啊！
喂,走快點呀！
哦
你幹什麼呀？
沒有
你圍著一條毛巾幹嘛？
太陽太大了
你害羞啊！
哦,你不是見到我穿泳衣就…
怎麼可能
拓海,你身上這麼多疤
這傷是…
我爸打的
我媽走了之後,他天天喝酒
只要一喝醉就打我,是不是很難看
我覺得你很有魅力
男人身上,當然要有一兩道疤痕才算男子漢
我最討厭皮光肉滑的娘娘腔
你背上這條很酷呀
這是三年前的傷
這個,上個禮拜的
痛不痛
這裡呢
這個是被蚊子咬的
你騙我
到了
拓海,你開車開真得很棒
以前我每次坐長途車都暈車的
沒想到今天帶的暈車藥,都不用吃
那就好了
我今天玩得很開心,謝謝你
不客氣
拜拜
拜拜

知不知道什麼是神
神其實也是人
能夠做到人做不到的事,所以他就成了神
神啊,救救我
也救救我的車,拜託
坐下來
對了,坐好
擦乾淨點
店長啊,世界冠軍是不是瘋了
臭小子買了輛新車嘛！
那他呢？
這個容易看,一看就知道在談戀愛了
你今天到底怎麼了
你不會明白
我怎麼會不明白
男人嘛,不是為了錢就是為了女人
你在幹嘛？
幹嘛？你說教我開車嘛！
我什麼時候說過要教你
你別管,等一下我用最快速度沖下去
你就指點一下
以我的聰明,一點我就通了
我們出發的,很快的
安全帶綁好了沒有
後面有車
深更半夜開得這麼快,趕著洞房呀
打壞車燈,先讓他過
幹嘛捅我屁股啊？
什麼事
對不起,我以為是豆腐店的８６
原來是輛…廢物
小朋友
這麼晚了,不要在山上亂跑
急趕著回家睡覺
說你呀！
深更半夜還包著個頭,肯定是個瘋子
我懷疑他上山是搞那個…
廢物…就是廢物
讓開
你到底想怎麼樣啊,說句話吧！
他剛才害死我們,你沒看到嗎？
那又怎樣
他說你是廢物
無所謂了,隨他愛怎麼說就怎麼說了
喂,刹車！
刹車呀！喂！
- 刹車呀！
阿木,你車怎麼怪怪的？
怎樣怪啊？
怎麼一入彎,刹車好像沒有反應
輪胎好像要飛出去,一出彎就像要翻車
那你還開這麼快
我不管,我一定要追到那混蛋
我要回家呀…
爸爸
爸爸
阿木,你有沒有事
真的沒事嗎？
ＯＫ
阿海,你怎麼開車的
對不起,老闆,把阿木的車搞成這樣,我一定會賠的
我不是說這些,你知不知道…
昨晚那個,是帝皇隊的車手
人家是職業賽車手
你用這輛垃圾想贏人家的ＥＶＯＬＵＴＩＯＮ
你是不是有病
但明明跟我家那輛一樣
你家那輛怎麼一樣
可知道你爸花了多少心血弄那輛車
光是避震,就用了一個月才收貨
我們這輛…
是那傻子被人騙才會買的
阿木呢？
你怎麼樣了
那世界冠軍真沒用,坐一趟車就吐到現在
哪有人坐車會吐呀！
阿海,你不同
你有機會成為一個好車手,努力！
幹嘛？掉了錢
這個避震器,你真的花了一個月時間去弄
這麼久
不只避震
還要檢查輪胎,刹車啊…
車身高度,車的前後平衡…
東弄西弄,一個月差不多了
做車手真的那麼好玩嗎？
幹嘛？想做車手
不知道
不知道
不知道就進來幫忙弄豆腐
你朋友來,都幫我一個下午啦！
朋友
真不好意思
沒關係的
大叔,喝杯茶吧！
豆腐已經磨好了,我還做了些點心
謝謝
不用客氣
拓海,你回來了
你來這裡幹嘛？
還好意思說
上次游泳之後你一個電話也沒打給我
所以就來看看你了
夏樹,是不是有點心
是,我馬上拿出來
家裡有個女人…的確是不同啊！
還穿了超短裙
你說如果再短點,那可真是…
你應該通知我的
我打了幾天電話給你了
你不是在上班就是在睡覺
還好大叔人好
他怎麼會是好人呢？
不是,他跟我聊了幾天電話了
他其實很疼你,你知道嗎？
你跟他說了很多天電話
有什麼好奇怪的
說了什麼？
告訴你,大叔他跟我說了…
你想做賽車手的事
我沒有說過
他還說,如果你肯努力的話
將來一定有機會成為世界級的賽車手
我記得曾經有人跟我說過
人最重要是找到屬於自己的世界
只要找到屬於自己的世界人生才有意義
拓海,我想賽車才是真正屬於你的世界
誰跟你說的
其實…
是我一個叔叔跟我說的
叔叔
其實…爸爸去世以後
叔叔一直很照顧我和媽媽
我以為是我爸爸
早知道他說話不會這麼有內涵
對了,夏樹,你叔叔是誰
人最重要是找到屬於自己的世界
只要找到屬於自己的世界人生才有意義
如果你肯努力的活
將來一定有機會成為一個世界級賽車手
拓海,我想賽車才是真正屬於你的世界
這麼早送豆腐
你車壞了
壞
我在改車
你忘了我說要跟你跑一圈嗎？
我還沒答應你
那我現在再問你,你答不答應
我想問你,避震器跟車胎…
真的花一個月時間去弄
你有興趣嗎？
是呀！
先說引擎,加大增壓器的數字最直接
但要留意入氣量夠不夠
排氣的渦輪也要配合
避震器要從硬度、吸震…
輪胎尺寸跟路面形成的角度
再加底杠、頂杠互相配合
經過電腦記錄,每次行車資料,逐項去調校
你爸爸真的很厲害
如果我改這輛車…
我也可能要用六個月時間
你的車各方面的平衡已達到最好
簡直是…
無懈可擊
想不到…那酒鬼還真厲害
可是每輛車都有極限
我相信,這輛車快滿足不了你了
換一輛吧！
我還是想開我的ＡＥ８６
那我們的比賽呢？
三個禮拜後吧,星期六
要這麼久
你不是說,你那些車三個禮拜後才能改好嗎？

喂,就是他
看到
小心,他過彎很快
再快也只是８６
你沒事吧？！
哎呀,忘了,告訴你,這輛車是送豆腐用的
不能跟咱們比賽啊！
這樣做很危險,知不知道
那也是,你們是職業車手
怎會看得起我們這些…
業餘車手
職業車手與業餘車手…都是車手吧！
對了,你好像贏過我
你還記得
你想有第二次
好,打給我,你知道我車隊電話
喂,８７出了沒有
現在,出到８９了
有話好好說,別動手
公共場所打孩子對小孩子心理有很大影響的
你閉嘴
臭豆腐,有話好好說,別動手
公共場所打孩子,對小孩子心理有很大影響的
我先回家
輸得很不服氣
前幾天贏你的那個藤京一我約他三禮拜後再比一次
到時候你也來吧！
如果你需要車,我有
不好意思,我只想開自己的車
改變主意的話,你打給我
吃不吃芝士蛋糕,很好吃
夏樹買給你吃的
她幾時來過
她說回鄉下兩個禮拜,過些日子再找你
她有沒有說…其它事
她說什麼其它的
喂喂…
你一個人全吃了,撐死你
臭豆腐,其實你的８６都很殘舊了
趁現在引擎報銷順便換車吧！還修什麼！
你不是想把這東西裝在８６上吧
厲害吧！
這引擎是賽車用的,非法的
你這瘋子
阿木,捉蟑螂
不是,找爸爸
他和你一樣,幾天沒回來了
有客人呀！
這可慘了,他都幾十歲的人了！
毫無責任感,生意都不管
要是這家加油站倒閉了那我怎麼辦？
還好我一向有手有腳靠自己
不然哪能夠長得這麼大啊？！
老闆,你怎麼了
老闆…你怎麼了,拿紙巾,拿藥油,先扶他進去
伯父,你又搞什麼鬼了
我們上秋名山兜了一圈
他下來沒有
快來了
聽聲音覺得轉數很高
但入彎車速不夠,很慢
上車
我只做一次
看清楚,留意新的轉數表
這車的馬力要到一萬一千轉以上才能夠發揮出來
坐穩了,我想開快點
美也
剛才的懷石料理你覺得怎麼樣
不錯
那就好了
前一陣子我吐了兩天
你足足照顧了我兩天
我真覺得你就像神一樣搭救了我
胡說
我是說真的
我相信這個世界有神
不過神也是人
但是他做到人做不到的事
所以他成了神
不過你知不知道…
大部份人做的事,神偶爾也會做的
你到底想說什麼呀？！
大部份人…
偶爾也會上,在我們隔壁這家酒店去Ｈａｐｐｙ一下
美也你這麼溫柔體貼應該不會拒絕了
下流
你…喂…
夏樹
搞什麼？
你知道嗎？昨天我跟老爸去試車
原來新車有另外一個轉數表
我昨天才知道
阿木啊,ＡＥ８６,兩百五十匹
兩百五十匹有多快你知道嗎？
昨晚一百五十公里過彎…
走完整個秋名山,三分多鐘
嚇瘋了吧！
真的好想告訴所有人,包括你…
還有夏樹

不用了
不用什麼？
不用告訴夏樹了
拓海
我有些話…想跟我好朋友說
誰
你
你說啊！
我見到夏樹…
跟一個男人進了酒店
酒店
酒店,你沒有搞錯吧！
沒有
三萬塊,過夜
你說什麼
三萬塊過夜呀！
熟人還可以便宜點
胡說什麼啊你！
- 我怕你被人騙呀,你打我！
- 去死啦！
我七歲認識你,你為這個女人打我
你們兩個幹什麼？
住手
有種你過來
阿海,有話慢慢說…別打架
別打,有話慢慢說
你為什麼打架
別打了,住手住手呀！
別打…
阿海…
你為什麼打人
我打人,我現在想吃人啊！
喂
是我
我不應該那麼說你女朋友,對不起
忘了,今天是星期六
所有人都在等你和你的ＡＥ８６
喂
喂
是我
你找我有事呀！
我找你好幾天了
我回鄉下幾天嘛
我現在車站準備上車了,今晚就回來
我今天晚上會上秋名山賽車
結束了,馬上來找你,好不好
不了,我明天再找你吧！
火車到了,不說了
夏樹,我好想見你
夏樹
這兩個禮拜假期幸好有你陪我,謝謝你！
上次給你的錢夠不夠用
我想今晚之後,你不要再來找我
我不想再這樣下去
我不想再看見你想起我們的事
我現在只想跟拓海在一起
太誇張了吧,掃把頭
就是啊
涼介是什麼人我很清楚
我京一,不會輸給同一個人…
…兩次
糟了,他會不會被我打傷了
你少做夢了,你還是先顧著你自己了吧！
你己經流了幾天鼻血了
你看,又來了
不停的來,會不會以後每個月都來一次
人不是到齊了嗎？還在等什麼呀？
你等不及了
再等他五分鐘
他來不來無所謂,反正今晚我是跟你較量
開始封山路,開始封山路,五分鐘之後可以比賽
等等,有車上山
是８６,８６上山了
以前我們賽車有沒有見過那麼多妹妹啊？！
沒有啊！
喂,大叔,這裡是女性專用特區
走開呀你！
來了…
垃圾車起死回生了
小子,有你的
怎麼沒看到你那輛用來撞山的車
小子,要不要把頭位讓給你
不用麻煩了,請你待會開快一點,我還有事情趕著要去做
戴著它
不需要吧
涼介有話跟你說
拓海,你聽著,京一是個職業車手
但是職業車手也有毛病…
不用教我,我一定贏他
那我呢？
一樣贏你
山路已經封了,賽事隨時可以開始
重複,賽事隨時可以開始
５、４、３、２、１
ＧＯ
三部車的起步都很快
帶出的是京一的Ｅ３,跟著是涼介的ＦＣ
最後是ＡＥ８６
過了第一個彎了
涼介和拓海都做出他們最快的時間
有職業車手在前領先,大家果然都快了
你在幹嘛？
這就叫戰術
隧道前,ＦＣ突然落後了
不知道涼介發生什麼事
車速很高
剛過的彎三部車都超過一百公里
現在８６在找機會
不知道會不會在下個彎超越Ｅ３
拓海,加油
拿來啊,你幹什麼呀？
你幹什麼？看賽車嘛！
看賽車當然大喊大叫,喊！
就是這裡了
超過了
ＦＣ和ＡＥ８６同時下排水溝超越了Ｅ３
我給你解釋一下,小妹妹
職業車手每次在賽道上轉右彎的時候
在直覺上都會留點兒位置
拓海加油…
只剩我們了,拓海
後面那輛車呢？
我幫你擋住
你先顧好你自己吧！
沒想到,８６和ＦＣ竟能超越職業車手
但Ｅ３一點也沒放鬆
雖然大家的方法不同
但８６和ＦＣ飄移入彎速度實在太快了
看來Ｅ３很難追上
加油！拓海…
所有人注意…所有人注意…
有輛轎車剛從郊野公園開出
向山上進發
車手請留意對頭車,準備減慢車速
京一好像沒聽見警告,他趴頭了
要不要擋住他
太晚了
Ｅ３撞了Ｅ３撞車了
８６和ＦＣ剛好避過
靠！
比賽繼續
他沒事吧！？
別管他
京一
京一,你沒事吧？！
就快到五連髮夾彎了,ＦＣ會不會在這超越他了
８６的極限已經到了,該看我ＦＣ發揮了！
ＦＣ終於超越８６了
剩下不到一公里路段
看來８６追不上了
有沒有搞錯
我早就料到了
你料到了
那小子賽了那多次車,可是從來沒有領先過
高橋涼介的車那麼大馬力也要跟著他
就是要學他的走法,到最後才超越他
他不就輸定了
那倒不一定
因為你一直都是你自己跑
從來沒跟人較量過
記住
千萬不要有跟人鬥的心
別跟人比,你要贏的是你自己
雖然就快到終點,但８６依然沒放棄
緊貼著ＦＣ
ＦＣ入彎路線好像是有點偏差
會不會是涼介扺受不住８６給他的壓力呢
壓力來自輪胎
就算調到二百五十匹ＦＣ的馬力還是太大
時間太長,輪胎磨損得太厲害
不能做到最大限度的飄移
所以,最後兩個彎才是決勝的地方
就是這裡
就快到終點
剩下最後一個急彎,大馬力ＦＣ一定占盡優勢
看來勝負已分
但ＦＣ入彎速度好像慢了
８６趴頭進內線,到底能不能超越呢？
８６贏了
８６是真正的秋名山車神
贏了
來,抱一下
我到底還是輸了
接下來怎麼樣,有什麼打算
沒有,你呢？
我會組織一隊車隊,你有沒有興趣
不知道,走了
拓海,我真的很希望車隊裡有你
你考慮一下
再說了
拓海
拓海
拓海
∮後視鏡裡的世界∮
∮越來越遠的道別∮
∮你轉身向背,側臉還是很美∮
∮我用眼光去追,竟聽見你的淚∮
∮在車窗外面徘徊∮
∮是我錯失的機會∮
∮你站的方位,跟我中間隔著淚∮
∮街景一直在後退,你的崩潰在窗外零碎∮
∮我一路向北,離開有你的季節∮
∮你說你好累,已無法再愛上誰∮
∮風在山路吹,過往的畫面全都是我不對∮
∮細數慚愧,我傷你幾回∮
怎樣,輸了
喂,喂…
先幹一杯
臭小子
阿木,對不起
高橋涼介
我是藤原拓海
我想…加入車隊

台灣國語版本... 自己轉返香港配音啦

我睇大時代個陣你地都唔知係邊
當套野係西遊記咩

樓上痴撚線

( Show Blocked User - ACKK )

咪當睇散文小說囉，反正都有聲架啦

FC竇

Agger

好記得

真係成套

btw唔係廣東話

廣東話真係要聽住咁打番出黎

幾時有2

你架車怪怪地

點呀電油佬

係咪話嗹贏架gtr 尋晚條數就...就唔計先

乜我有話我個仔正常咩

之前話拍第二集，到而家都未有消息

Hi
86在此

究竟電影版 仲出唔出到第二集呢

一二一二隻腳呀

好似呢排漫畫頭d無啦啦變咗meme...

3萬蚊（日圓）屌到當年夏樹既質素即刻deal啦

衰仔！

up唔出對白既一定係中小學雞

咩話！？係慣性甩尾！？

拓海
拓海
拓海
∮後視鏡裡的世界∮
∮越來越遠的道別∮
∮你轉身向背,側臉還是很美∮
∮我用眼光去追,竟聽見你的淚∮
∮在車窗外面徘徊∮
∮是我錯失的機會∮
∮你站的方位,跟我中間隔著淚∮
∮街景一直在後退,你的崩潰在窗外零碎∮
∮我一路向北,離開有你的季節∮
∮你說你好累,已無法再愛上誰∮
∮風在山路吹,過往的畫面全都是我不對∮
∮細數慚愧,我傷你幾回∮
怎樣,輸了
喂,喂…
先幹一杯
臭小子
阿木,對不起
高橋涼介
我是藤原拓海
我想…加入車隊[/quote]

因為有阿木

條友真係唔識架喎

社民澤最神角色

[/quote]
好撚癲呢度 咁多年依然係我心裡面一條刺

群馬懸最快滕原文太

我覺得阿木同拓海打交果幕真係無得輸,好似真係嬲咁

第二集搵彭于晏

吾系出到89啦咩

細佬仔，夜媽媽就吾會通山跑拉，返屋企訓教拉
甘又系,我地啲街車仔又點同你啲職業車手鬧啊 可？街車仔都系車手

吾你老母
拉你老母
甘你老母
系你老母

死翻去5P喇！

有冇人有廣東話full ver?

吸你老母晴咩大陸閪，識唔識中文呀屌你老母